(this.webpackJsonptenperamenttikysely=this.webpackJsonptenperamenttikysely||[]).push([[0],{119:function(e){e.exports=JSON.parse('{"questions":[{"question":"MY BACIS PERSONALITY IS","answers":{"Spontaneous":{"color":"yellow","letter":"a"},"Careful":{"letter":"b","color":"blue"},"adaptable":{"letter":"c","color":"green"},"unyielding":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"IN MY WORK I WILL MAINLY","answers":{"be on good terms with people":{"letter":"a","color":"green"},"strive for flawlessness":{"letter":"b","color":"blue"},"act in an inspiring atmosphere":{"letter":"c","color":"yellow"},"get results":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"I WANT TO BE SEEN AS","answers":{"strong willed":{"letter":"a","color":"red"},"positive":{"letter":"b","color":"yellow"},"appropriate":{"letter":"c","color":"blue"},"reliable":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"I AM MOSTLY","answers":{"friendly":{"letter":"a","color":"green"},"causing":{"letter":"b","color":"red"},"cheerful":{"letter":"c","color":"yellow"},"systematic":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"I COULD BE","answers":{"as a mediator in conflicts":{"letter":"a","color":"green"},"as a researcher and fact-finding officer":{"letter":"b","color":"blue"},"as a leader or project manager":{"letter":"c","color":"red"},"decorating with vibrant colors":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"OTHER PEOPLE SEE ME AS","answers":{"socially savvy":{"letter":"a","color":"yellow"},"applying for approval":{"letter":"b","color":"green"},"seeking appreciation":{"letter":"c","color":"red"},"comfortable in their own right":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"SOMETIMES I AM","answers":{"too considerate":{"letter":"a","color":"green"},"too stubborn":{"letter":"b","color":"red"},"too excited":{"letter":"c","color":"yellow"},"too serious":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"IN MOST OF THE DISCUSSIONS","answers":{"I reconcile different views":{"letter":"a","color":"green"},"I suggest new perspectives":{"letter":"b","color":"yellow"},"I bring out the facts":{"letter":"c","color":"blue"},"I try to take things forward":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"AT MY WORST I AM","answers":{"depressed":{"letter":"a","color":"blue"},"unbridled":{"letter":"b","color":"yellow"},"supine":{"letter":"c","color":"green"},"irritant":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"MY WORLD VIEW IS","answers":{"Traditional (respectful of traditions)":{"letter":"a","color":"green"},"Idealistic (ideals and principles important)":{"letter":"b","color":"blue"},"Concrete (common sense must be present)":{"letter":"c","color":"red"},"Universal (let a thousand flowes bloom)":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"I LIKE IF I AM SAYED THAT I AM","answers":{"charming":{"letter":"a","color":"yellow"},"outspoken":{"letter":"b","color":"red"},"groomed":{"letter":"c","color":"blue"},"loyal":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"THE BEST IN ME IS","answers":{"confidence":{"letter":"a","color":"red"},"creativity":{"letter":"b","color":"yellow"},"attentiveness":{"letter":"c","color":"green"},"peace":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"SOMETIMES I AM IRRITATED THAT I AM SO","answers":{"boundless":{"letter":"a","color":"yellow"},"impatient":{"letter":"b","color":"red"},"modest":{"letter":"c","color":"green"},"retiring":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"MAYBE I THINK TOO","answers":{"do i get all that belongs to me?":{"letter":"a","color":"yellow"},"whether I am liked?":{"letter":"b","color":"green"},"have I done enough?":{"letter":"c","color":"blue"},"what is most important in life?":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"I BASE MY LIFE ON THINGS THAT ARE","answers":{"mundane and concrete":{"letter":"a","color":"green"},"researched and factual":{"letter":"b","color":"blue"},"inspiring and creative":{"letter":"c","color":"yellow"},"targeted and sensible":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"I ENJOY","answers":{"clarity":{"letter":"a","color":"blue"},"security":{"letter":"b","color":"green"},"humor":{"letter":"c","color":"yellow"},"achievements":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"A PERSON IS GOOD TO BE","answers":{"strong":{"letter":"a","color":"red"},"humorous":{"letter":"b","color":"yellow"},"friendly":{"letter":"c","color":"green"},"principled":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"I HAVE TO ACKNOWLEDGE BUT I AM SOMEWHAT TOO","answers":{"unyielding":{"letter":"a","color":"red"},"supine":{"letter":"b","color":"green"},"concerned":{"letter":"c","color":"blue"},"restless":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"I AM SATISFIED THAT I AM","answers":{"objective":{"letter":"a","color":"blue"},"ordinary":{"letter":"b","color":"green"},"impassioned":{"letter":"c","color":"yellow"},"independent":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"IT IS DAMAGING WHEN LET\'S UNDERSTAND THAT I AM","answers":{"serious":{"letter":"a","color":"blue"},"overruning":{"letter":"b","color":"red"},"talkative":{"letter":"c","color":"yellow"},"colorless":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"IT IS PRIORITY FOR ME TO","answers":{"be with people":{"letter":"a","color":"green"},"focus on things in peace":{"letter":"b","color":"blue"},"do things spontaneously and freely":{"letter":"c","color":"yellow"},"see the results generated":{"letter":"d","color":"red"}}}],"types":{"red":{"headline":"Red","pros":"Red is energetic, straightforward, fair and strong-willed. His style of expression is firm, purposeful, brisk and loud. The role of the red is confident, locomotive, chairman and fighter. He is responsible for energy.","cons":"dominance, commandment, impatience. Red also has a hard time seeing its limitations.","tip":"delegation, relaxation and more haste, less speed.","color":"red"},"green":{"headline":"Green","pros":"Green is friendly, patient and easy going. He does not declare or gossip. The expressive style of green is soft, calm and polite. The role of the green is to mediate, to comfort. He is social and responsible for principles.","cons":"indecision, too much softness, avoidance of contradictions, and dependence.","tip":"courage, direct expression of emotions, taking space.","color":"green"},"blue":{"headline":"Blue","pros":"Blue is planned, thorough, focused, and has broad insights. His style of expression is restrained, matter-of-fact, thoughtful, and well-defined. The role of Blue is an expert, an observer, a researcher, a collector, and a person in charge of the facts.","cons":"reality, perfectionism, withdrawal, and ease of anxiety.","tip":"humor, options, theory and practice are two different things.","color":"blue"},"yellow":{"headline":"Yellow","pros":"Yellow is open, imaginative, enthusiastic, creative and talkative. Her style of expression is nimble, enthusiastic and has a sense of humor. Yellow uses a lot of gestures and expressions. The role of the yellow is the performer, the adventurer, the artist, the inventor. Yellow is responsible for the mood.","cons":"unreality, recklessness, self-inflicted and poor concentration.","tip":"feet to the ground, one thing at a time and learning to say NO.","color":"#ffc107"}}}')},140:function(e,t,a){},142:function(e,t,a){},251:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var l=a(1),n=a.n(l),o=a(57),r=a.n(o),s=(a(140),a(115)),i=a(116),c=a(117),u=a(43),d=a(128),m=a(127),h=a(262),y=a(260),p=a(258),b=a(261),g=a(118),v=a.n(g),k=a(259),w={fi:{"homepage.headline":"21 kysymyst\xe4 persoonallisuudestasi","summary.headline":"Olet v\xe4rilt\xe4si:","homepage.info":"T\xe4m\xe4n kyselyn avulla saat alustavan k\xe4sityksen omasta temperamentistasi. Valitse se vaihtoehto, joka kuvastaa itse\xe4si parhaiten juuri nyt.{newP}Persoonallisuutesi kokonaisuus selvi\xe4\xe4 tutkimalla, keskustelemalla, pohtimalla ja ennen kaikkea el\xe4m\xe4ll\xe4 \u2013 testi tai kysely toimii aina vain itsetuntemuksen ja ihmistuntemuksen apuv\xe4lineen\xe4. Muista: temperamentti on vain yksi ulottuvuus ihmisen laajassa ja moniulotteisesta persoonallisuudesta.",character:"Luonne:",weaknesses:"Heikkoudet:",tip:"Treenattavaa:","btn.reset":"Aloita alusta","btn.next":"Seuraava","btn.previous":"Edellinen","btn.submit":"N\xe4yt\xe4 tulokseni"},en:{"homepage.headline":"21 questions about your personality","summary.headline":"Your color is:","homepage.info":"This inquery helps you to get the basic knowledge about your temperament. Choose an option, which is most accurate at the moment.{newP}Your personality opens up by research, discussing, thinking and most of all by living \u2013 this test or inquiry is only a simple tool for better understanding about your self. Remember: temperament is only one dimension in humans wide and multidimensional personality.",character:"Peronality:",weaknesses:"Weaknesses:",tip:"To train:","btn.reset":"Start over","btn.next":"Next","btn.previous":"Previous","btn.submit":"Show results"}},E=a(263),f=(a(142),a(78)),N=a(119),I=function(e){Object(d.a)(a,e);var t=Object(m.a)(a);function a(e){var l;return Object(i.a)(this,a),(l=t.call(this,e)).changeLang=function(e){l.setState({lang:e}),"fi"===e&&l.setState({data:f}),"en"===e&&l.setState({data:N})},l.onRadioChange=function(e){if(e.target.dataset.order){var t=parseInt(e.target.dataset.order);l.setState(v()(l.state,{answers:Object(s.a)({},t,{$set:e.target.value})}))}},l.resetSurvey=function(){l.setState({answers:[],analysis:[],activeQuestion:0,chartData:[{y:5},{y:5},{y:5},{y:5}],showSummary:!1})},l.summaryText=function(){return n.a.createElement("div",{className:"summaryText"},n.a.createElement("h2",null,n.a.createElement(E.a,{id:"summary.headline"})),Object.keys(l.state.analysis).map((function(e){return n.a.createElement("div",{className:"div-analysis",key:"{this.state.analysis[analysis].headline}"},n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("h5",{style:{backgroundColor:l.state.analysis[e].color}},n.a.createElement(E.a,{id:"headline[{analysis}]",defaultMessage:l.state.analysis[e].headline})),n.a.createElement("p",null,n.a.createElement("span",null,n.a.createElement(E.a,{id:"character"})),n.a.createElement(E.a,{id:"pros[{analysis}]",defaultMessage:l.state.analysis[e].pros}))),n.a.createElement("p",null,n.a.createElement("span",null,n.a.createElement(E.a,{id:"weaknesses"})),n.a.createElement(E.a,{id:"cons[{analysis}]",defaultMessage:l.state.analysis[e].cons})),n.a.createElement("p",null,n.a.createElement("span",null,n.a.createElement(E.a,{id:"tip"})),n.a.createElement(E.a,{id:"tip[{analysis}]",defaultMessage:l.state.analysis[e].tip})),n.a.createElement("hr",null))})),n.a.createElement("button",{onClick:function(){l.resetSurvey()},type:"button",className:"btn btn-danger btn-lg"},n.a.createElement(E.a,{id:"btn.reset"})))},l.summaryChart=function(){return n.a.createElement("svg",{viewBox:"0 0 400 400"},n.a.createElement(p.a,{standalone:!1,width:400,height:400,colorScale:["red","green","blue","yellow"],innerRadius:68,labelRadius:150,animate:{duration:2e3,onLoad:{duration:1e3}},data:l.state.chartData,style:{data:{fillOpacity:.93},labels:{size:20,fill:"#4d4d4d"}}}),n.a.createElement(b.a,{textAnchor:"middle",style:{fontSize:100,fill:"#E4952B"},x:200,y:200}))},l.onSubmit=function(e){e.preventDefault();var t=0,a=0,n=0,o=0;l.state.answers.map((function(e){switch(e){case"blue":a++;break;case"red":t++;break;case"green":n++;break;case"yellow":o++}return!1}));var r=[],s=[t,a,n,o],i=Math.max.apply(Math,s);s[0]===i&&r.push(l.state.data.types.red),s[1]===i&&r.push(l.state.data.types.blue),s[2]===i&&r.push(l.state.data.types.green),s[3]===i&&r.push(l.state.data.types.yellow);var c=[{y:t,label:(t/l.state.data.questions.length*100).toFixed(2)+"%"},{y:n,label:(n/l.state.data.questions.length*100).toFixed(2)+"%"},{y:a,label:(a/l.state.data.questions.length*100).toFixed(2)+"%"},{y:o,label:(o/l.state.data.questions.length*100).toFixed(2)+"%"}];l.setState((function(){return{showSummary:!0,analysis:r}}),(function(){setTimeout((function(){l.setState((function(){return{chartData:c}}))}),150)}))},l.handleNavigate=function(e){if("undefined"!==typeof e){var t=!0===e?l.state.activeQuestion-1:l.state.activeQuestion+1;l.setState({activeQuestion:t})}},l.getQuestions=function(){return l.state.data.questions.map((function(e,t){return l.state.activeQuestion===t?n.a.createElement("div",{key:"question-{index+1}"},n.a.createElement("h4",null,e.question,":"),n.a.createElement("ul",null,Object.keys(e.answers).map((function(a,o){return n.a.createElement("li",{key:o},n.a.createElement("label",{className:l.state.answers[t]===e.answers[a].color?"radio-selected":""},n.a.createElement("span",null,a),n.a.createElement("input",{type:"radio",value:e.answers[a].color,"data-order":t,checked:l.state.answers[t]===e.answers[a].color,onChange:l.onRadioChange})))})))):""}))},l.surveyNavigation=function(){return n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("button",{onClick:function(){l.handleNavigate(!0)},type:"button",disabled:l.state.activeQuestion<1,className:"btn btn-warning btn-lg"},n.a.createElement(E.a,{id:"btn.previous"})),n.a.createElement("button",{onClick:function(){l.handleNavigate(!1)},type:"button",disabled:l.state.activeQuestion>=l.state.data.questions.length-1||l.state.activeQuestion>=l.state.answers.length,className:"btn btn-success btn-lg"},n.a.createElement(E.a,{id:"btn.next"})),n.a.createElement("br",null),n.a.createElement("br",null),n.a.createElement("button",{type:"button",onClick:function(){l.changeLang("fi")},className:"btn btn-lg btn-secondary"},"Suomeksi"),n.a.createElement("button",{type:"button",onClick:function(){l.changeLang("en")},className:"btn btn-lg btn-secondary"},"In english"),n.a.createElement("br",null),l.state.answers.length===l.state.data.questions.length&&n.a.createElement(E.a,{id:"btn.submit"},(function(e){return n.a.createElement("input",{type:"submit",value:e,className:"btn btn-primary btn-lg"})})))},l.state={answers:[],analysis:[],activeQuestion:0,chartData:[{y:5},{y:5},{y:5},{y:5}],showSummary:!1,lang:l.props.lang,data:f},l.onRadioChange=l.onRadioChange.bind(Object(u.a)(l)),l.onSubmit=l.onSubmit.bind(Object(u.a)(l)),l}return Object(c.a)(a,[{key:"render",value:function(){return n.a.createElement(k.a,{locale:this.state.lang,key:this.state.lang,messages:w[this.state.lang]},n.a.createElement("div",{className:"App"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("div",{className:"row"},n.a.createElement("div",{className:"col"},n.a.createElement("h1",null,n.a.createElement(E.a,{id:"homepage.headline"})))),!1===this.state.showSummary&&n.a.createElement("div",null,n.a.createElement("div",{className:"row"},n.a.createElement("div",{className:"col"},n.a.createElement("p",{className:"infoText"},n.a.createElement(E.a,{id:"homepage.info",values:{newP:n.a.createElement("span",null,n.a.createElement("br",null),n.a.createElement("br",null))}})))),n.a.createElement("div",{className:"row"},n.a.createElement("div",{className:"col"},n.a.createElement("form",{onSubmit:this.onSubmit,className:"surveyForm"},this.getQuestions(),this.surveyNavigation())))),n.a.createElement(h.a,{component:null},!0===this.state.showSummary&&n.a.createElement(y.a,{classNames:"chart",timeout:300},n.a.createElement("div",{className:"row"},n.a.createElement("div",{className:"col-lg-6"},this.summaryText()),n.a.createElement("div",{className:"col-lg-6"},this.summaryChart())))))))}}]),a}(l.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(n.a.createElement(n.a.StrictMode,null,n.a.createElement(I,{lang:"fi"})),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))},78:function(e){e.exports=JSON.parse('{"questions":[{"question":"OLEN PERUSLUONTEELTANI","answers":{"spontaani":{"color":"yellow","letter":"a"},"huolellinen":{"letter":"b","color":"blue"},"sopeutuva":{"letter":"c","color":"green"},"per\xe4\xe4nantamaton":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"TY\xd6SS\xc4NI TAHDON P\xc4\xc4ASIALLISESTI","answers":{"olla hyviss\xe4 v\xe4leiss\xe4 ihmisten kanssa":{"letter":"a","color":"green"},"pyrki\xe4 virheett\xf6myyteen":{"letter":"b","color":"blue"},"toimia innostavassa ilmapiiriss\xe4":{"letter":"c","color":"yellow"},"saada tuloksia aikaan":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"HALUAN ETT\xc4 MINUT N\xc4HD\xc4\xc4N","answers":{"voimakastahtoisena":{"letter":"a","color":"red"},"positiivisena":{"letter":"b","color":"yellow"},"asiallisena":{"letter":"c","color":"blue"},"luotettavana":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"USEIMMITEN OLEN","answers":{"yst\xe4v\xe4llinen":{"letter":"a","color":"green"},"aikaansaava":{"letter":"b","color":"red"},"iloinen":{"letter":"c","color":"yellow"},"j\xe4rjestelm\xe4llinen":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"VOISIN OLLA","answers":{"sovittelijana ristiriidoissa":{"letter":"a","color":"green"},"tutkijana ja tosiasioiden selvitt\xe4j\xe4n\xe4":{"letter":"b","color":"blue"},"johtajana tai projektin vet\xe4j\xe4n\xe4":{"letter":"c","color":"red"},"sisustamassa pirteill\xe4 v\xe4reill\xe4":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"MUUT IHMISET N\xc4KEV\xc4T MINUT","answers":{"sosiaalisesti taitavana":{"letter":"a","color":"yellow"},"hyv\xe4ksynt\xe4\xe4 hakevana":{"letter":"b","color":"green"},"arvostusta etsiv\xe4n\xe4":{"letter":"c","color":"red"},"omassa olossaan viihtyv\xe4n\xe4":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"JOSKUS OLEN","answers":{"liian huomioon ottava":{"letter":"a","color":"green"},"liian itsep\xe4inen":{"letter":"b","color":"red"},"liian innostunut":{"letter":"c","color":"yellow"},"liian vakava":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"KESKUSTELUISSA ENIMM\xc4KSEEN","answers":{"sovittelen erilaisia n\xe4kemyksi\xe4":{"letter":"a","color":"green"},"ehdotan uusia n\xe4k\xf6kulmia":{"letter":"b","color":"yellow"},"tuon esiin tosiasioita":{"letter":"c","color":"blue"},"yrit\xe4n vied\xe4 asioita eteenp\xe4in":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"HUONOIMMILLANI OLEN","answers":{"masentunut":{"letter":"a","color":"blue"},"hillit\xf6n":{"letter":"b","color":"yellow"},"saamaton":{"letter":"c","color":"green"},"\xe4rsytysherkk\xe4":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"MAAILMANKATSOMUKSENI ON","answers":{"Traditionaalinen (perinteit\xe4 kunnioittava)":{"letter":"a","color":"green"},"Idealistinen (ihanteet ja periaatteet t\xe4rkeit\xe4)":{"letter":"b","color":"blue"},"Konkreettinen (maalaisj\xe4rke\xe4 pit\xe4\xe4 olla)":{"letter":"c","color":"red"},"Universaalinen (antaa kaikkien kukkien kukkia)":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"TYKK\xc4\xc4N JOS MINUSTA SANOTAAN ETT\xc4 OLEN","answers":{"hurmaava":{"letter":"a","color":"yellow"},"suorapuheinen":{"letter":"b","color":"red"},"huoliteltu":{"letter":"c","color":"blue"},"uskollinen":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"PARASTA MINUSSA ON","answers":{"itsevarmuus":{"letter":"a","color":"red"},"luovuus":{"letter":"b","color":"yellow"},"huomaavaisuus":{"letter":"c","color":"green"},"rauhallisuus":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"JOSKUS MINUA HARMITTAA ETT\xc4 OLEN NIIN","answers":{"rajaton":{"letter":"a","color":"yellow"},"k\xe4rsim\xe4t\xf6n":{"letter":"b","color":"red"},"vaatimaton":{"letter":"c","color":"green"},"vet\xe4ytyv\xe4":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"EHK\xc4 AJATTELEN LIIKAA","answers":{"saanko kaikkea sit\xe4 mit\xe4 minulle kuuluu?":{"letter":"a","color":"yellow"},"pidet\xe4\xe4nk\xf6 minusta?":{"letter":"b","color":"green"},"olenko tehnyt riitt\xe4v\xe4sti?":{"letter":"c","color":"blue"},"mit\xe4 on el\xe4m\xe4ss\xe4 oleellisinta?":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"PERUSTAN EL\xc4M\xc4NI ASIOIHIN JOTKA OVAT","answers":{"arkisia ja konkreettisia":{"letter":"a","color":"green"},"tutkittuja ja faktaa":{"letter":"b","color":"blue"},"innostavia ja luovia":{"letter":"c","color":"yellow"},"tavoitteellisia ja j\xe4rkevi\xe4":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"NAUTIN","answers":{"selkeydest\xe4":{"letter":"a","color":"blue"},"turvallisuudesta":{"letter":"b","color":"green"},"huumorista":{"letter":"c","color":"yellow"},"saavutuksista":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"IHMISEN ON HYV\xc4 OLLA","answers":{"voimakas":{"letter":"a","color":"red"},"huumorintajuinen":{"letter":"b","color":"yellow"},"yst\xe4v\xe4llinen":{"letter":"c","color":"green"},"periaatteellinen":{"letter":"d","color":"blue"}}},{"question":"T\xc4YTYY MY\xd6NT\xc4\xc4, MUTTA OLEN JOSKUS LIIAN","answers":{"periksiantamaton":{"letter":"a","color":"red"},"saamaton":{"letter":"b","color":"green"},"huolestunut":{"letter":"c","color":"blue"},"rauhaton":{"letter":"d","color":"yellow"}}},{"question":"OLEN TYYTYV\xc4INEN SIIT\xc4, ETT\xc4 OLEN","answers":{"objektiivinen":{"letter":"a","color":"blue"},"tavallinen":{"letter":"b","color":"green"},"tunteikas":{"letter":"c","color":"yellow"},"itsen\xe4inen":{"letter":"d","color":"red"}}},{"question":"HARMITTAA KUN ANNETAAN YMM\xc4RT\xc4\xc4 ETT\xc4 OLEN","answers":{"totinen":{"letter":"a","color":"blue"},"jyr\xe4\xe4v\xe4":{"letter":"b","color":"red"},"puhelias":{"letter":"c","color":"yellow"},"v\xe4rit\xf6n":{"letter":"d","color":"green"}}},{"question":"MINULLE ON ENSIARVOISEN T\xc4RKE\xc4T\xc4 ETT\xc4 SAAN","answers":{"olla ihmisten parissa":{"letter":"a","color":"green"},"paneutua rauhassa asioihin":{"letter":"b","color":"blue"},"tehd\xe4 spontaanisti ja vapaasti":{"letter":"c","color":"yellow"},"n\xe4hd\xe4 tuloksia syntyv\xe4n":{"letter":"d","color":"red"}}}],"types":{"red":{"headline":"Punainen","pros":"Punainen on energinen, suoraviivainen, reilu ja voimakastahtoinen. Ilmaisutyyli h\xe4nell\xe4 on j\xe4m\xe4kk\xe4, tavoitteellinen, reipas ja \xe4\xe4nek\xe4s. Punaisen rooli on itsevarma, veturi, puheenjohtaja ja taistelija. H\xe4n vastaa energiasta.","cons":"hallitsevuus, k\xe4skytt\xe4vyys, k\xe4rsim\xe4tt\xf6myys. Punaisen on my\xf6s vaikea n\xe4hd\xe4 rajoituksiaan.","tip":"delegointi, rentoutuminen ja Hiljaa hyv\xe4 tulee.","color":"red"},"green":{"headline":"Vihre\xe4","pros":"Vihre\xe4 on yst\xe4v\xe4llinen, k\xe4rsiv\xe4llinen ja leppoisa. H\xe4n ei julista eik\xe4 h\xf6tkyile. Vihre\xe4n ilmaisutyyli on pehme\xe4\xe4, rauhallista ja kohteliasta. Vihre\xe4n rooli on sovittelija, lohduttaja. H\xe4n on sosiaalinen ja vastaa periaatteista.","cons":"p\xe4\xe4tt\xe4m\xe4tt\xf6myys, liika pehmeys, ristiriitojen karttaminen ja riippuvaisuus.","tip":"rohkeus, tunteiden suora ilmaisu, tilan ottaminen.","color":"green"},"blue":{"headline":"Sininen","pros":"Sininen on suunnitelmallinen, perusteellinen, keskittynyt ja h\xe4nell\xe4 on laajat n\xe4kemykset. H\xe4nen ilmaisutyylins\xe4 on hillitty\xe4, asiallista, harkitsevaa ja tarkkaan m\xe4\xe4ritelty\xe4. Sinisen rooli on asiantuntija, tarkkailija, tutkija, ker\xe4ilij\xe4 ja faktoista vastaava.","cons":"tosikkomaisuus, perfektionismi, vet\xe4ytyvyys ja helposti ahdistuminen.","tip":"huumori, vaihtoehdot, teoria ja k\xe4yt\xe4nt\xf6 kaksi eri asiaa.","color":"blue"},"yellow":{"headline":"Keltainen","pros":"Keltainen on avoin, mielikuvituksekas, innostunut, luova ja puhelias. H\xe4nen ilmaisutyylins\xe4 on vikkel\xe4\xe4, innostunutta ja huumorintajuista. Keltainen k\xe4ytt\xe4\xe4 paljon eleit\xe4 ja ilmeit\xe4. Keltaisen rooli on esiintyj\xe4, seikkailija, taiteilija, ideoija. Keltainen vastaa tunnelmasta.","cons":"ep\xe4realistisuus, holtittomuus, t\xe4ynn\xe4 itse\xe4\xe4n ja huono keskittyminen.","tip":"jalat maahan, asia kerrallaan ja ein -sanomisentaito.","color":"#ffc107"}}}')}},[[251,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.01cf3589.chunk.js.map